深水埗Popo濫權濫捕左兩日無人講?

啱啱完live, 區議員比popo 搞，啱啱三分鐘前仲焗住要熄live，有無深水埗手足知而家咩事？

推比深水埗手足睇

推

有睇蛋蛋有直播

旺角有火魔

連登不嬲平行時空